Call 實時行動的新 post 最好有幅相為証

最好有埋個"時間証明" (e.g. 相中有部手機顯示 update 的新聞版面方便 "時間"fact check)
黑警藍屍都有食腦走狗, 公開平台好易俾佢地發假行動消息分散消耗人力. 未計其他搞事的壞東西.

我冇話已經有 (勿對號入座亂屌)
不過太易俾人infiltrate
小心小心

push

冇大台
冇領袖
Call 即慶行動一定要 fact check !!!